[突發] 未有開腔護夫！傳洪欣收集證據大反擊

洪欣老公張丹峰跟經理人畢瀅的出軌事件，張丹峰雖然已出聲明否認，但未得洪欣開腔撐夫，故事件沒完沒了。內地更有傳媒翻摷洪欣早年在一個清談節目中，透露為怕影響老公事業，兩人曾瞞婚3年，以表洪欣當年如何護夫。洪欣曾稱：「主要也是考慮到丹峰，因為他畢竟還是個新人，如果他跟一個比較有名的人結婚，會不會是給大家有些想法，來影響他事業的發展，等他事業愈來愈好了，然後再公開。」

不過，時至今天，出軌事件實在傷透她的心，故有內地傳媒爆料，指洪欣正與狗仔搜刮畢瀅和老公的料，而其子張鎬濂也在幫媽媽找證據。消息更指，一直保持沉默的洪欣，將證據收集完整之後，會放出來向張丹峰反擊，外間更為此擔心與張丹峰情同父子的張鎬濂，將會因這件「出軌事件」而反面收場。

有預感會好撚嘈

蠢女人

我真係恭喜你呀，簽左個洪欣咁蠢既西．．．西女人返去！恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀！

好慘呀西女人。。